貿易戰正式休戰

一個雙手一個單手，一睇就知休戰

呢張係咩事件？

WWII Jap surrounder

呢兩張比對有無人放上微博之類
挑動下D支那人做野

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

識玩

好卑微

來啦來喇

雙手奉上

推行動POST呀!!!!!